[學述討論] 如果比狗咬個時候岳你搶槍/藏毒 你會點做

入面冇子彈/白粉冇佢指紋應該點

認真救到人既討論冇人理
得一堆廢post係出面推

點識喎ching

你搶槍一定會摸到槍袋/指模一定掃到你隻手個姿勢
同佢就咁俾支槍你摸好唔同

個故仔好難作嫁

連登咁多dead body mon post都唔理
個個都話等班狗口供前後矛盾
夾口供容咩易
何況班狗真係矛盾法庭咪又係話時間隔太耐口供有出入正常班狗誠實可靠

搶槍最多到區院
個官一定唔會理你咁多
支槍有你指紋你一定死硬
唯一方法喺上到高院
謀殺好似要絕對多數決？
7個陪審入面有3個信你就冇事 好似係

屈搶槍佢實拎走子彈先啦，如果佢蠢成咁都唔配砌人生豬肉啦

所以咪問仲可以點

仲未有dead body入黎

人呢 手足比狗屈搶槍藏毒唔洗理？

如果前設警察隻手遮天 up乜都得

而前設係真 咁無咩好做

宜家狗唔係隻手遮天up乜都得
你訓左幾耐

話無，同自律師講，盡力記住人物、情節

咪係囉 咁你又問